香港有航母參觀， 澳門好快都有國家太空站天宮一號參觀

香港有航母參觀， 澳門好快都有國家太空站天宮一號參觀， 澳門成為全世界首個可以參觀太空站既城市

咁跌落黎香港都攬炒喇